\begin{frame}
    \frametitle{Introducción}
    %\block{Objetivo del TFG}
    \begin{itemize}
	\item \textbf{Tutor Trabajo Fin de Grado:} Francisco de Sande González
        \item \textbf{Línea de trabajo del proyecto:} Programación de aplicaciones interactivas en {\it Android}.
    \end{itemize}
    %\endblock{}
        {\usebeamercolor[fg]{titlegraphic}\inserttitlegraphic\par}
		\vfill 
		\includegraphics[width=0.2\linewidth]{Images/logos/google_maps_logo}
		\hfill %
		\includegraphics[width=0.2\linewidth]{Images/logos/android_logo}
		\hfill \includegraphics[width=0.2\linewidth]{Images/logos/sheets_logo}
\end{frame}
% -------------------------------------------------------------------------
\begin{frame}
	\frametitle{Introducción}
	\block{Objetivos}
		\begin{itemize}
			\item Desarrollo de un proyecto de Ingeniería.
			\item Programación de aplicaciones en Android.
			\item Investigación de las API de Google Maps y Sheets.
			\item Repositorio online.
			\item Creación de una memoria técnica.
			\item \textit{LaTeX}.
		\end{itemize}
	\endblock{}
\end{frame}
% -------------------------------------------------------------------------
